一句講晒 聽日831 出定唔出！！！！！

老閪都出

犯法 不了

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解唔岀

出啊 怕比人拉就見到扯旗即走
一齊出黎，應承我
我地輸左
義士就坐十年

塞爆港島啊 咩自行選擇地點

唔夠百萬人 外國都出唔到聲幫你

俾啲民意黎睇下 你唔係孤單

出！！！！

出，預左俾人炒

出

831

一定出

唔犯法既

出！

祈禱
耶教連登堂

核彈都出
香港已經冇回頭路
義士唔係condom 唔可以依家認輸

唔好出呀！犯法架仆街！

大家約老母去買海味算啦

咪玩啦 連登仔不嬲唔做犯法野